[急問] Poly CCTV

係Polyu secret 睇到
知道學生未必敢搞
想知仲係唔係度?
洗唔洗畢業生幫手噴黑佢?

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！